[籃波] 呢條友既1on1技術真係幾精彩

Jahvon Quinerly 唔知有冇人識
好鐘意睇瘦撚打波
睇住佢地用技術擊敗D大隻撚真係好爽

咁睇艾榮259果啲都得啦